一人一首唔出名又好聽既歌（只限香港）

小肥-負親

小肥-有情有義

四不像都叫唔出名
如果泳兒唔出名又好聽，我覺得係 感應

頂, 咁開po 即係想人po 小肥全部歌除左寵物姐

小肥既歌入面 寵物 時光機 負親同高登歌算好多人識嫁喎

你老母就唔出名

感應點會唔出名，當年好似有獎

泳兒成日上節目 又首首比人推 好難唔出名喎

感應都唔出名

麥家瑜- 殺死你的溫柔

一定係 不方便的真相

呢首正到

打和啦好嘛

對唔住囉，洗唔洗屌老母呀

Eric Kwok 嘅《晏》，最近狂loop

歌詞好正

陳奕迅 床頭床尾

Swing 1984
下雨天黑鋼琴
那邊見

好得很

大傻 楊千嬅
I don't care 何雁詩
暗戀航空 官恩娜
還 鄭融
我一個睡 黃馨
寧願你不知道 衛詩

古巨基 殉情記

全部都識呀，再諗過！

應昌佑 是我不好